［估國家］老人倒地抽搐，無人救援，路人紛紛躲避

諗起屯門跳舞個阿伯

一陣掂到佢 告我謀殺咪仆街

拍片條友又唔去救佢

阿伯好潮跳霹靂舞姐

支那咁多碰瓷黨，都唔知會唔會屈你賠錢

19年武肺嗰陣成班支那又嘔血又發羊吊都係冇人理啦。太易估了

大陸唔係咁講
話D人係周圍守護佢

啱
急救常識 唔好圍咁埋 保持空氣流動
同埋唔識唔好亂掂傷者
後面已經有人報警

認真討論 而家中國周街cctv仲有得屈人呢樣果樣？

太多老人仆街騙案
個個都驚一掂到個老人家
就有另一個人彈出黎話見到你推跌個老人家
再夾埋屈你錢

公安39分鐘後到

一分鐘唔夠到左啦
大陸D片話

呢個係事實，你係大陸做好心係對自己最大的殘忍。
大約十七，十八年前，係深圳因為見到幾個童丐而心軟，結果攪到好麻煩，自此之後，就算幾慘，都鐵下腸說不。

我祇能要講，入地個隻打咗2億人，大部份係長者，自然死亡率都有幾十，你個隻打咗唔夠1萬

扮曬野 呃錢黨嚟

你玩爛咗信任兩個字係咁㗎啦

對於支那人而言
一來怕被告
二來自己拍片重要過其他人條命好多

閃避求
提子

香港都差不多
元朗有恐怖分子攻擊市民
你去阻止=參與暴動

埋去幫手到時比佢地家屬屈湯藥費

是咪俾十幾個細路圍?

邊撚個掂佢就入邊個數，邊個會夠膽救佢？

邊個話中國無自由，個阿伯只係自由地訓係地，其他人尊重佢行使佢嘅自由唧